探討 降低食物中鹽和糖委員會 工作情況

職權範圍

就減低香港市民鹽和糖的攝入量，制定政策方向及統籌相關工作，包括評估及監察本地的情況；就減低食物中鹽和糖的含量，制訂優先工作範疇及本地目標；以及訂立推廣及公眾教育的策略。

制定減低香港食物中鹽和糖含量的工作計劃，監督計劃的推行及作出檢討。

即係做左d 乜？

尋日我食飯嗌凍檸茶
杯嘢太甜，打上去叫佢幫我轉少甜

甜度過左標準
對商戶作出無罰性警告

食左粒鹹蛋太鹹 啱啱打左上去投訴 應該開緊file

俾香港警察(又名零生產力社會寄生蟲) 打死先
定糖尿死先

政府野，等番幾個月先同你轉到喎

【立會要初選 「三不投」聯署】
- 分享自 LIHKG 討論區：

聯署facebook專頁：

聯署Link：

pusb